想識個女店員

唔知佢有冇男朋友點開口好

how

拎電話先

攞本bno出嚟
再show戶口二百萬存款
搞掂

用黑卡

二百萬好撚少

直接後入！

弄到懷孕！

點樣打開話題係咪要買幾次野先

搵啲冇乜人會買嘅野，連續買幾次，等佢記得你同對你好奇

買套

問佢有冇笑容賣

我入到黎

戴口罩都有興趣 除咗可能好驚嚇

見過佢除左

好尷尬

小姐，你有萬金油嗎？

老套到

師兄70後？

老套既 最受

你去問啲60後阿嬸就受

對一般女仔黎講 對比d公屋窮酸男友已好多

R下佢吹水先睇下人地對你有冇興趣利申我自己都係做緊店員 啲客走埋黎抄牌會覺得好變態

有興趣你會點？

：你今日有啲唔同喎

：無啊，有咩唔同啊

：無？你耳仔咁紅嘅

：你究竟想點姐？

：無，我想同你做朋友姐

唔該我想停止你

你喜歡孔子嗎？

試過 有野買要訂嘅 拎到個做野電話 撩下佢講d工作以外嘅 傾傾下攞到佢私人電話
btw原來有仔

Hello moto? 把聲勁溫柔?

阿飛正傳

通常有乜話題？

哇！珍妮佛羅培茲? 有無玩COIN MASTER?

唔好搞人啦

其實我耐唔耐都會經過佢舖突然間係咁買野會唔會好怪

推推

咩舖

同胡楓定謝賢學？

Hello，我今晚想屌你呀

原理同議價一樣，你一開始開價要有咁低得咁低，咁佢還價就會去返合理水平。

所以如果你話想屌佢，然後同佢講你講緊笑，其實係想識佢，咁佢就會係咁大嘅落差之下迷失，佢就會做到你朋友。之後嘅野唔洗我教啦

唔會呀 定期入去買野刷下存在感 時間長左佢應該會對你有印象 當然最好直接抄牌啦

食咗飯未？

我覺得樓主可以試下 應該work

真心好痴線我講唔出

問佢有無聽過 水是我開的
無就同佢講
講完就話想 水是你開的

?

岩岩同佢對望左一秒好老尷
好快走左野都冇買

推

人地可能已經以為你係痴缐佬

岩岩買完野吹左幾句笑住咁應我

真實例子 日日經過對到眼就微笑點頭 一排後如果佢次次都有反應對返你笑 你就去馬

去多幾次買下嘢，慢慢佢就會認得你
唔好閃閃縮縮成個痴漢咁

直接拎條撚出黎fit佢塊臉

呢排隔日去望下係咪太密

直接問啦 驚西咩

我以前返工放lunch日日經過都望 密過你

最後識唔識到

識到 但佢有男友 最後依家變成ig like下相無傾

你過咗幾耐就去識佢？一黎就問電話？

呢啲鋪頭pt容乜易今個月炒陣散就走
你想識人就快加油

佢好似做咗兩至三年

今日就咁是但買左野冇講過一句好失敗

咩鋪頭可以成日買 飲食類？

問下個女都好驚?
有得屌個陣你咪嚇到成個人震哂…

最後祝佢幸福快樂？

求高手指教

賣咩先大佬

追帖追到好好奇到底係咩店 係咪ok/7仔個d呀

溝女從來都唔理佢有無男朋友

這是基本常識

日日幫襯佢

唔get

屌你估真係想知好唔好食咩！重點係要搵機會打開話題呀嘛！

通常有幾個店員嗰啲應該好多人怕𤓓

會 千祈唔好

行入去鳩噏問佢有乜推介
識咗人先 唔識人你連人有無仔都唔知

係 做乜

我都想溝啲化妝品專櫃妹

建議每次見到就試下笑笑口
大家有眼神交流 （佢有笑笑口回應）
先進行下一步

戴左口罩臭左都唔知

tg就不了喇 同埋我都係廢柴嚟
依家都仲係單身溝緊女 tg都幫唔到你啲乜

最新情況？

咩地方啊？

唉唉唉 唉乜春
想做就去做啦
上黎問 係咪我哋話唔好你就完post先？
你上得黎問 你都係想有下文啦
咁你都要踏出第一步先得架大佬
攞個contact都唔敢 你返屋企睇AV啦，打飛機啦！
追post追到火滾

唔好再1516，機會無左就無左。

油麻地麥當勞女職員牛肉刀指嚇男食客被捕

通常係同事/frd搭frd
識店員真係未試過

清今日經唔經間舖頭

可能做乜

就今晚入去買嘢 順便抄埋牌啦

要嗌師伯

hello 想買xxx 有無乜推薦

我唔知間嘢賣乜啦
動漫精品嘅話喺佢推薦過程中應該會揾到話題講
前題你要識

叫做踏出咗第一步 已經做得好好
跟住呢？

問佢推薦咩做禮物 之後買嚟送俾佢

加油 可以慢慢講多啲嘢

你咁毒唔想識你

Ching入去見工攞完電話之後辭職•

直接拎佢電話

如果我係女，條仔正常樣有可以養貓狗樓住，會即刻飛左現任

靚仔咪受囉

係咪海__個煲煲？

如果想識個女同事就點算
係隔離dept

有張國榮咁靚仔就是俾女識

話似前度或者以前既朋友。再講故仔真心定9upper 隨你話事。

毒撚樣就變態 靚仔就濕晒

？

仲有無見呀依家？

無啦
我少去左好多
而佢應該要返學/考試

同埋應該要放手
我知佢無興趣想識我
所以唔好為難人

無咁上下靚仔 真係唔好學呢啲

情人節聽日wo

推下

拎二百萬唔好拎出黎，小心比條女笑鳩你

咩鋪頭?

你講類型
例如快餐 定係賣衫
呢啲都唔講得?

Much 1Q？

話佢知，我老豆係呢棟樓大業主閪水即長流

lm

有無買奶茶送上門？

我女朋友個同事打風流工，鐘意番工就番工，鐘意射波就射波
全靠男朋友俾家用佢
份工得萬幾蚊，買包包都唔夠啦
兩百萬存款其實，香港好多人都有
利申，我無

你唔係以為你係第一個想抄佢牌既男仔呀？條女可能日日都會比客flirt

俾地址 我幫你問問

差幾多 你幾歲

我見親好多依類電車post
好多都無好結果

有好結果嗰啲使鬼擺上嚟咩

見好多post,由唔相識，到傾計攞到電話，最後都衰尾

男大過女十年有乜所謂

開始同你吹水
有望了

你話咁我借條賓州比你玩下啦

除褲囉

如果本身已經有樓，再有200萬都幾好

小姐，你對奶敏唔敏感？

小姐，我可以揸你的奶加你的line嗎？

關我撚事

廢話，你係客

巴打幾高呀 香港地夠高就溝到女

性暗示

屌 咁點會收皮呀咪玩啦你唔好癲到無啦啦話想同佢扑野 正正常常溝條女實受你

yoyo my tg is hugu1991, what,s your tg?

每日都幫襯佢

面盲會唔會ff錯人

仲要除口罩個樣都未見過

如果無化妝五五波
有化既話除左都靚既通常

死毒撚

你想溝人緊係要令人留意你啦，念力溝女咩屌你

中國香港

Yes 佢就唔做 做我全職女友

睇下睇下追哂成個po
等睇樓主由淆底到追到手